[多圖] 吾系講笑 Nokia 諾基亞 3310 返生 + 重新設計 😱😱😱

😱😱😱😱

吾你老母
系你老母

有冇第二句

咁柒

5p字你仲想要邊句？

老老實實，如果賣幾舊水想買嚟玩下

矛盾大作戰：最堅硬既盾 （3310） v.s. 最危險既炸彈 （三叔）

吾你老母 系你老母

返5p雜交啦垃圾

系牙
幾舊水 當係向3310致敬都值！

主机梗系蘋果手机啦

打返中文啦你老母

一直都打中文牙 Ching